喺咩情況底下個女仔會拒絕個男仔遮佢

啱啱落緊大雨
有個女仔用件tee遮住自己個頭行
行到我前面
件tee跌左落地下
我問洗唔洗遮埋佢
佢笑住話
唔洗喇
利申：應該唔關樣子事
我戴住口罩

直接遮佢 再話遮埋你啊

你有無160?

咁樣問人？
直接遮啦
女仔邊好意思講好啊好啊

原來就係你條毒撚想遮我

怕醜?無啦啦同個三唔識七嘅男仔膊頭掂膊頭都幾老尷

:你遮住自己個樣先啦

差小小
155

1. 唔想你亂諗
2. 唔想人亂諗

有男朋友

不如你試下調返轉黎諗 無啦啦有個陌生人話遮你你會點

通常變態佬都係戴口罩
好似係

死毒撚行開啦

戴口罩驚你有菌

雨夜口罩連登仔

手起刀落，一刀一個

肯定係矮仔

割下女性性器官入玻璃瓶

g, all g

唔通話
好啊好啊
咁咩 樓主on9